{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000189",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데아트빌라스 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 - チェックインはCommunity Centerで行われ、客室まで移動する際には個別車両を利用してください。 - 追加人数がいる場合は、定員の追加料金がかかります。 - 寝具の追加料金もあり、小学生も追加で宿泊できます。 - ペットは同伴での入室はできず、使い捨てアメニティは提供しておりません。 - 朝食は7時30分から10時30分まで提供され、予約が必須です。 - ブレイクタイムは10時30分から11時30分までで、昼食は11時30分から21時30分まで提供されます。 - 朝食メニューは予約が必須で、昼食·夕食メニューの価格は18,000ウォンから90,000ウォンまで多様です。 - レストランの他にもリゾート内のコンビニで食べ物を購入することができます。 - フィットネス&サウナ、カラオケ、屋外プールなどの付帯施設があり、利用時間には制限があります。 - 屋外プールは10月10日まで運営され、火/水はお休みの日がございます。 - 宿泊客は名簿作成後、屋外プールを利用することができ、ベビー用品などもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインはCommunity Centerで行われます。"
        },
        {
            "question": "客室までの移動はどのようにしますか？",
            "answer": "客室まで移動する際には個別車両を利用してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は定員の追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、寝具の追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "小学生も追加で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、小学生も追加で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴で入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴で入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、使い捨てアメニティは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時30分から10時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必須ですか？",
            "answer": "はい、朝食の予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムの時間帯と昼食の提供時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは10時30分から11時30分までで、昼食は11時30分から21時30分まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食メニューの予約は必須ですか？",
            "answer": "はい、朝食メニューの予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "昼食・夕食メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "昼食・夕食メニューの価格は18,000ウォンから90,000ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "レストラン以外で食べ物を購入することはできますか？",
            "answer": "はい、リゾート内のコンビニで食べ物を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "フィットネス＆サウナ、カラオケ、屋外プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用時間には制限があります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間はいつまでですか？",
            "answer": "屋外プールは10月10日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "火曜日と水曜日はお休みの日がございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は屋外プールを利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は名簿作成後、屋外プールを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、ベビー用品などもレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 690
    }
}